未訓既咪入黎傾下計囉（120）

喵~~~

下面要比我含

敷緊mask

差唔多要訓

但未沖涼

咪扮靚女絲打

ok sorry

幾時先post 133

雖然你都係

引你笑ok?

唔係

對我無影響

早晨

有d mask一笑就甩，，次次敷果陣諗起就笑到仆街

Halo

佢面大 痴得實 唔驚你

大面bella

好正

沒有歌怎敢說心事

原來1001左

好想比佢撩

含撚怪呢

含緊

想join一齊含

我返黎了！
例牌追好post先留名

睇到啦 又笑我自爆！！！

畢仔係咪會開ig比我地睇貓貓
我洗唔洗擺定我自己ig出黎自爆定先

咁大犧牲

男人比女人更明白陰莖的敏感帶

畢兄有皇帝級待遇

真 畀男人含過就明

畢喵

其實朋友互含好正常

講笑唔好咁對我

期待，快啲黎拆我屋企

g chi

你係咪唔想食pancake

幾時黎

仲有１０幾日

支持你又唔啱

要買定野迎接主子

無互含過叫咩朋友

但未必會同女朋友講囉

未買齊，諗緊買唔買大啲既貓砂盤好，驚佢好快大

無pancake

....

真架

買大啲應該無壞掛

原來啲女真係唔信

我支持你喎！！！

假架

原來係咁
唔怪得成日踢完波去更衣室去咁耐
我又學到樣野了

你依家打定稿要講咩先

踢完波緊係要鬆一鬆

你打理科人唔識作文

聽落係好野黎
支持你地日日去更衣室

懶到呢 present個份都未打

你有鳩就明究竟有幾爽

下世叫媽媽生返比我先

唔好 做男人賤過做狗

浮

浮狗

掛住打牌

唔幫你含

齊齊hea緊
打緊牌就覆唔到你地了

今日未想含

我反攻你

你會否…

hea天光

聽日又罷課？

真

想訓了聽日要返學

未即係會
又出左去飲酒？

靚女先畀

返學！
醉愛返學！

@楚

媽咪好乖架 保護媽咪

係屋企食緊粟米濃湯薯片

想join飲酒

黎我屋企飲

我靚仔黎

浮仔塵塵好bad

打算幾多秒含爆浮仔

認真想飲

仲正

真 唔畀佢含了

暫時未有男人撐到3分鐘

點會

weak

假

射左我都唔會停 含到佢地個樣勁痛苦

咁算唔算係虐待

180 大隻

你bad

我好enjoy

抱起我

會死架

又話我
我諗緊食唔食藥好
一陣又醒唔到

走啦

我剩係抱女

有人叫醒你阿嘛

唔走呀！！！！

小妹係

班8婆靠唔住！

小妹多數有鳩

全部一齊走堂

小妹真絲

一齊死

圖？

雲妹終於番黎

我認
快啲打我

咁激進

靚女.jpg

唔算因為佢哋個樣係勁痛苦
但係佢哋默認咗啲種行為喺佢哋身上面發生
射完再第二次

好耐無j雲妹

我都默許靚女虐待我

識玩

過黎

雲妹

最佳損友

有冇靚仔保護小妹

仲係到

未瞓？

只會一齊j

好耐冇見

熊仔

依排都無乜心情上黎

咪鬼拜啦

好惡

訓啦屌你地班廢青 暴徒 搞屎棍

點解唔可以喺度

瞓緊

Night!

頂你

成日笑我 頂你個肺

我唔係咁既意思⋯

你地好好笑

心碎了

咩你地

好想含一晚撚 瘋狂口爆
含到條仔第日郁都郁唔到

你同媽咪

好chur
你要我奶一晚西我死比你睇

放心 冇人會要你奶

唔比笑

又激嬲架架今次要買乜野

對唔住

收聲啦

join

可以

點解嗌交呀？應該人嗌交最緊要係搵出鬧交嘅原因然後個心平氣和坐低一齊傾，最緊要係雙方都知道大家拗緊交嗰陣心火盛咁個腦袋就會開始擾亂自我亂嚟，所以必須要避免鬧交再次出現又或者情況惡化

首先，大家必須要冷靜處理 首先大家必須要冷靜處理就算大家有幾嬲對方或者嗰一刻睇對方幾唔順眼都好都必須要停一停諗一諗唔好做任何傷害嘅行為或者動作，包括對於對方或者自己，好多時鬧交係由於唔會開始或者對方真係做錯嘢，如果一但一發現就即刻上去同佢理論嘅話，咁對方一係就唔認，一係就大聲反駁， 對件事冇好註資源大家仲可能會面咗咗或者從不見面，但明明可能係誤會引起，你事後睇返就會後悔但係你又唔可以搵返佢喎因為尷尬
所以人喺最嬲嗰陣做出嘅行為或者判斷係最衝動最唔理智，事後或者其他人任何時候睇返都係覺得嗰種行為係錯誤嘅

其次，如果有意見上嘅分歧，可能一時之間說服到對方，但係大家可以坐低傾下有啲乜嘢解決方案例如日後避免提及相關話題又或者係就算要講都好都避免鬧交，總之要有確實行為阻止下一次發生， 如果係因為對方或者自己做錯事情而鬧交嘅話，咁首先無論你平時幾硬頸件外面仔都好唔該做錯事嗰個道歉先，然後你唔好一開始因為件事已經搞禍咗就首先指罵係對方嘅錯誤，就算係對方錯都好表現得大方得體都好緊要，因為總有機會係你眼中睇係對方錯但實質可能唔係，最大機會就係廢話雙方都有錯，而自己或者先睇到係對方錯誤先覺得自己冇錯但係旁觀者理性啲睇就可能係你錯，雙方放下眼鏡同埋執著軟化成件事好重要

哼 唔原諒

打得多都要入院啦

唔會好攰咩

牙塵既comment應該可以整到一本書
心靈雞湯黎

嗰d男人廢jer

支持

你連打10次睇下

想

唔好拜啊

同意

唔敢拜了

老 我兩次就

你有女

會,我諗就算唔洗郁都唔掂
佢含咁耐應該會巢皮

連打真係唔得
比我回下氣

首先你就要摸清楚對方嘅底線，包括佢嘅生理同埋心理上面
生你就係要睇下佢嘅體力同埋精力承受得到如果唔係玩殘咗人哋，人哋輕則會驚咗你，重嘅話可能會身體出事，就算佢自己係願意都好都唔係要咁㗎嘛，所以你同對方嘅經驗係好重要，如果係第一次嘅話就建議先了解對方嘅持久力度
其次就係心理上面如果佢係m型屬性嘅話應該唔介意畀你虐待，但係如果佢唔係但係又有興趣畀你口爆嗰陣咁就要留意佢心入面諗緊咩， 如果佢只係為咗一時之間嘅尋求刺激可能未必接受到你長時間嘅侮辱，如果佢純粹係因為你個樣所以先至聽曬你話嘅話咁佢都只不過係一隻兵
仲有睇你嘅功力夠唔夠如果只係到喉唔到肺嘅話咁對方會好冇癮，仲要睇下你有冇工具輔助你，如果你係夠專業夠實力嘅話咁會令到佢欲仙欲死，叫佢發出「夠啦唔好再整」但係就算你真係再整佢內心興奮表面抗拒嗰種嘅情緒好重要
必要時令到佢更加高潮到達佢就嚟發射嘅頂點嗰陣就立即停落嚟，等佢求生不得求死不能，然後過一陣再整第二次，試咗幾次之後先射份量就會多啲

岩岩係到諗 一路含撚一路煲劇好似唔錯
含到攰就叫佢一路奶一路打機

你比你女友吸晒d陽氣啦

你勁jer

架b我掛住你炸

我到底邊到好笑

不同意

賣屎忽都唔得了⋯⋯

教壞人

證明左男人係最明白男人
就射個下停一停

最後會射勁多

都話唔可以笑

但係我得左手同右手

👌🏻

又唔係笑你

而家笑埋

適可而止

仲有我

仆街以為潮文
我d ex都係m
成日搞到佢地崩潰 但佢地又話好正

頭先你咁樣
係咪想推開我

賣比我

係因為你哋每次含完之後都唔識洗撚

塵塵出長文
眾人失曬魂

應該全部識你之前都未試過

巢皮一定好核突

唔係呀唔係呀
你信我一次好嗎

好

塵埃 已落定
內心也 平靜

成日差d射到自己塊面=.="

好gay

你渣

含3次佢地極限 含第3次含左差唔多一個鐘先射
我刷完牙條仆街攰到訓著左 仲諗住到佢幫我

往事

禮尚往來先係正確態度

戰績

奇奇

但巢皮好咩

我騎左上去磨佢個嘴 見佢咁可憐最後放過左佢

道歉梗係冇用啦，但係道歉係要配合其他嘢做先有用，你諗下777淨係道歉都冇用㗎，要有啲回應先得㗎

首先，要了解下自己坐喺邊度或者對於對方有啲乜嘢負面影響，點解唔好淨係諗住自己或者喺自己個角度諗，因為永遠好大機會會覺得係對方鑽牛角尖雞蛋裏挑骨頭，另一邊就可能有啲人會即刻好自卑，覺得自己全部問題都係有問題然後自己坐得好嚴重錯曬，兩邊都係唔理智嘅思想要改善，不論你係邊一邊都好都對件事冇幫助

其次了解自己錯誤原因便問下次再重複犯錯好緊要，首先自己搵本簿仔寫低自己錯咗啲咩或者對於對方有咩負面影響，即係今次令到對方受咗啲乜嘢傷害，而你嘅行為就係乜嘢，下次又有啲乜嘢阻止再犯嘅方式等自己記住，然後自己完成曬心理生理調整，就開始對外宣傳， 話畀佢知你已經脫胎換骨搞掂咗，唔係以前有錯誤嗰個熊仔餅，然後你自己要有自信先得，所以我頭先話自卑冇用，自己都睇唔起自己又點樣叫佢信返你，話畀對方知你已經唔會再犯同樣錯誤，然後畀返信任同安全感佢

Btw你以前曾經幫過我我決定follow呢個case keep住回覆
如果你覺得太攰太長唔想睇我可以縮減

你係咪慢慢折磨佢地
快下慢下咁

不嬲都信你

咁順攤

好正喎

大大力Chok大大力含 但會好攰 所以變相都係時快時慢

洗撚洗撚

我以前有幫過你？？

莫名其妙好笑

笑撚左

玩太耐就係咁

而家冇咁好心機了

笑咗

另一半發現我送左份親手做禮物比一個追過我既人。 佢而家嬲到要一個月冷靜期大家唔好搵大家。
點算........好怕失去佢

你係咪on9

即係你拍緊拖，但又diy份禮物比個你鍾意過嘅人？

整份比佢

佢追過我但我無一齊既人， 但因為大家同一班好熟既fd , 我唔想其他人有猜疑，所以扮fd....

男人射一次已經會眼訓
3次應該眼都撐唔大

Whyyyyyyyyy

廢jer

時快時慢有排玩

已經唔洗佢地郁 真係好廢

37身

女人咪又係咁

多謝架b

不嬲都聽你話

未試過俾人屌到高潮

梗係快好啦時間更寶貴

典下典下

一日3q已是極限

梗係唔係啦
大家都知道呢啲嘢係經驗

其實條女都好撚攰

攤係到都攰

高潮會攰
算啦男人唔明
其實會插到有啲痛

射左就係會眼訓
射完之後個腦會釋放唔知乜柒令男人眼訓

可能你個高潮位比較難搵？

乾塘

打得多都攰 明既
同埋話就話瞓係到 但手手腳腳都會不自覺繃緊左

快真係無癮

You’re welcome

真
同埋又勁耐先會射到

真
不過男人好難明

原來係咁 姐係男人失眠可以去打J

燒jer

個喉嚨定會乾

唔錯
有改善

係

呢個真

真
臨瞓打一次好快瞓著了
經驗

真！你醒

叫到好攰

不完美 改善ing

哎喲 今晚又訓唔著tim 點算好呢

我叻

係
唔係點會咁多人話打個丁就訓

join？

Of course

冇人叫你大嗌

女人高潮一定爽過男人

長知識了

邊到有24既更衣室

射係射左
但係無滿足感

尖叫
啊~~~
一路含一路嗌
啊~~~~死…

你已經好完美

玩下lin先

忍唔到

但點比較到

頭先見到兩男兩女係殘廁走出黎係咩玩法

我唔知啊！！！
唔好問點解

完話題啦

LM (成日覺得留名都好似講緊老母咁)

下
打麻雀姐應該

都係唔明 算

有聲post
佢真係好大聲

第一次聽

未玩過
無咩興趣玩

DLLM
Do love 老母

母親節祝賀語

可能洗廁所

證明！

撚下雀 輕輕鬆鬆打四圈

我點樣證明你完美

似黎明喎

打四圈 我又諗左其他野

所以無啲咁既事

強迫

出現了

Good night

非也非也

Night~~

好眼訓
訓了
聽日要溫書

晚安～

下次大家留名都叫老母

老母應該會嬲多過開心

都得

揮個手

點呀 浮兄

死魚不了

Haloha

好悶大家做緊咩

痾屎

好悶

講開屙屎 今日肚痛 屌

揾你吹水

我日日都痛

傾下計～～

你想吹咩

好呀見你咁悶

點解

就你

你想傾什麼～～

我？

過期蛋？呢幾日仲要想嘔

有無睇醫生啊？

唔嚴重既

感情台就傾下有無咩感情問題啦

但嘔喎
如果你聽日再有一定要去睇醫生！

好難解決
你有無感情問題？

依排無乜
不過想聽下故仔

無咩故仔喎

咁next topic啦
你唔洗早起？

唔洗
聽日放假

咁你呢～

唔洗呀 夜貓一個

唔洗返學？

其實我係翻工
你呢

我都係返工
不過為左去埋個旅行先轉全職

咁正 你去邊度旅行呀

大阪

佢就係知你驚所以食住上

塵仔真係可以寫心靈雞湯

正喎
第一次去？
之前去喎 真心覺得幾正
一定會再去過

咁輕鬆就有女食既

真 杯葛了

你都可以

第二次
我鍾意韓國多啲～

我不啦

叫浮兄過兩招俾大家學下野

韓國都正
不過好似無日本咁多野玩咁

有無咩雞湯學下野

係啊 不過本身自己鍾意韓國

想咋嘛 想左幾日都冇事

唔得
你唔去我夾你去

我以前都係
依家無咩特別
我都好想去旅行呀

去囉 近近地去台灣

唔敢了

又唔想去台灣
以前去到厭
日本其他地方都想去下

聽日記住去睇醫生

去囉

好撚悶 搵唔到賓周含好撚燥

俾你騎下囉 唔好炆啦豬豬

好攰 冇力騎

眼訓
訓啦～～大家晚安！

早抖

搵我

頂到幾Q

我都想知

正想訓果時就勁肚痛又想嘔係咩事

係咪我傳染左畀你

你咩原因

唔知

我身體開始捱唔住

早啲瞓

唔只訓教問題...仲有飲食....
好似有少少厭食

有冇輕左

我冇留意到體重

感覺呢 之後留意下

我由細到大都可以食好多野...
呢幾個月越食越少
宜家食幾啖就唔想食
再食就想嘔咁

上水

做下運動？

你好

又係一直以來都做好多運動 呢幾個月機乎冇哂
肌肉量跌左好多 脂肪明顯多左 體能差左好多

做咩少左運動

呢幾個月學人玩放棄人生 badbad

我叫媽咪打你

如果打我有用 佢一早大巴大巴煎死我

你似抑鬱喎

咩都有d掛...
乜都唔想理 覺得好煩...屋企人一講野就覺得好嘈
好想搵地方靜下 但又想有人陪
訓教係最好既減壓方法

我唔知抑鬱係點....

訓教真係好好 如果訓得好同訓得著
呼喚呢度嘅巴絲去陪你!!!

其實日頭先訓都幾難訓得好...就算訓左十個鐘日光日白咁 都唔夠夜晚訓十個鐘咁好
同埋 我都訓得難差下.......

1. 對本身有興趣嘅野變到冇興趣
2. 成日情緒低落(2個禮拜或以上)
3. 有啲會訓太多/訓唔著
4. 體重暴增/減
5. 易嬲
6. 記性唔好
7. 真想死
仲有2項唔記得咗...
要中1同2 3-7係可能會有嘅symptoms
咁當然抑鬱有輕重

訓得唔好好慘
唔好成日收收埋埋 同我地講都得架

睇黎我都類近架啦
體重應該未去到暴增減
想死就不嬲由細到大都有 又未到真係想死
其他都中哂架啦

我打算冇mental health 都執番physical health番黎..

sor 用字唔好
未必暴增減嘅 總之就同平時唔正常啦
你mentally唔好 physically都唔會好架
健康係全面睇架嘛

我都有係到成日問自己 宜家似乜樣 點解會變成咁
我本身係乜都唔會同其他人講 宜家都有同幾個人講
我淨係希望佢地唔好嫌我煩 討厭我

變成點都唔緊要 最緊要唔好放棄
有人聽你講就好喇
真朋友唔會討厭你嘅

你應該係講緊 唔好放棄自己 ？
而件事放唔放棄就後話吧

好似大家一到依啲時間
啲負面情緒就出曬黎咁

想食咖哩 想食蒸魚

我唔知你咩事其實
係呀 叫你唔好放棄自己

係呀 好煩 每次都要煩
因為美國啲電話費好貴 所以先揀佢地
睇黎要轉了

含

早

上堂訓著咗

Ya!!起到身
我真係好中意返學呀!!!

楚楚好野

點解咁傷心?

有左

薯大

魚魚早

雲

獨立

獨分

肉

B

55

楚

555

日日都好傷心

悶

身為一個打工仔，利用返工時間食早餐係必要嘅事

午安

點解起身個下好似中左槍咁，即刻訓返底

廚

浮仔

德

德仔

你試過中槍咩

肉

悶死未？

中槍死正

比喻啫

今日一齊做偽毒好無

佢日日都係架啦

有個伴一齊做嘛

佢大把女唔洗你

咁咪可以叫佢分d黎囉

Ya為什麼我咁叻豬！？

浮仔早晨

早晨獨立b!!

898

佢扑緊，點會分比你

肉肉早晨～

轉圈轉圈哈姆共你

hihi

呵返唔好唔開心啦

咩意思

你好過份

依然相信

日日都做

媽咪

圖已cap

這裡會有想像

肚餓～～

我係mk

食咩早餐好

痴線 尋日有人認得我對眼 用眼認人！？

4點半瞓7點起身

想食腿通

最易認

我又認下先

又關我事

me no agger

你有份笑

即刻去食先

唔是笑你

真咩

係咪有過個下eye contact就認到？

無想像

你對住我笑不過笑得燦爛好睇就算

eyes ID

咁早起身屌西？

禾巧京京

你隻眼好靚

一線眼係靚 我係小剛

You have to agger

唔燦爛 明明偷笑緊

我突然醒起啲野

咁有我

你隻遮住咋 睇到晒

冇瞓

想睇

正皮左喎

jojn

你開淫party

ok

依個post都唔係我開

樣衰 點笑都唔會好睇

仲搭緊車

我認人係認眼
尤其black bloc嗰陣

我訓

返學

比你發現左 諗住你唔知過多陣就講

返學溝仔

唔洗返學咩

真 你係女王 瞓係到就得

真
我就係咁

屌⋯
嬲 你食六舊屎啦

我圍觀

返緊了

啲男仔好kam

唔好望過黎

下個po開返啦

唔開食屎啦

星期五食囉

Mk jai

我啲fd用聲 好撚神

⋯
你食 我唔食

咁想去邊

食完飯，柯完屎都未返工

優質員工 正確態度

食完早餐，柯完屎都未開始做野先岩

一陣答

社會棟樑！

一日一藍絲

就係有一啲我地覺得重要過搵錢嘅嘢嘛

對不起這位市民
我知我阻礙你很不忿
但我也是為這下一代人
我也無愧於心

我天王

你攬住我

又冇人，好似返緊intern咁

我要埋胸

肉肉

慘 搵工未?

why

其實返工已經冇自由

因為有fd叫醒你

特立獨行

其實香港冇自由

自由是何物

唔明
但唔可以笑我蠢!

無特別 say hi

哈佬
好彩

咁驚我

傻媽咪

真 你是大佬

d狗笑得好齊

唔好。。。你係姐姐

佢地一齊笑傻媽咪

你都唔聽我話

又恰媽咪!!!!

聽話係特別活潑啫

I am smart

shhhhh

....又批鬥

下次唔聽話點先?

佢好好笑

喂啊⋯

上手扣

好啦 準時就好

咩咁好笑呀

出街唔敢講嘢 怕俾人打
攰但係唔可以休息 因為會冇錢
出路少 唔可以選擇自己鍾意做嘅嘢

笑到1001 下個post唔笑了

sm? 唔識玩喎

唔講了

衰仔!

樓豬係好笑d

唔講都衰

笑死
見你笑得咁開心，都忍唔住笑

要食野 嘻嘻

唔理你

ok!

你衰在笑媽咪!

要食飽飽

媽咪氹到大家好開心

no is

我幾有呃人

996

997

998

999

打唔通